究竟香港地有咩生意仔係可以搞下

打份工都生存唔到
我想抗下通脹咋

所以話做女人幾正
做雞

開金舖

有都唔話你知啦

講完我就會搶到生意咩

俾心機打工

腿張開就幾千蚊Q

諗到就搞左啦